懷疑我有個朋友係藍絲

成件事都要由上年11月講起。果陣成日會成班fd係到講運動嘅嘢同屌柒班警犬，跟住佢永遠都會講「阿sir都係打工啫點解要咁對佢哋？」或者係「阿sir唔會無啦啦拉你或者使用武力對你，佢哋咁做一定有原因」諸如此類，太多我講唔曬。雖然佢冇公開話佢撐警，不過從佢嘅說話同行為就覺得好撚有藍味，我應該如何是好，就咁冇咗個fd又好似有啲無謂

藍屍狗不了

十成老豆老母做狗

po上嚟把撚

呢個唔係

咁你咪慢慢忍受佢啲弱智言論囉
呢啲已經係價值觀問題
佢咁講得即係佢認同極權係可以為所欲為
你係咪會想挽留一個支持殺人強姦犯嘅人同佢做fd

你咪send番d proof比佢睇問佢打工定打人呀依家

唔會無啦啦使用武力？叫佢睇下

個學生最後係冇起訴

講到咁仲係懷疑？

有㗎，佢聽先得㗎屌

直接一刀兩斷

都講到咁，點解你仲會用懷疑呢兩隻字？

始終仲係朋友你下佢面

其實唔洗分藍黃，簡單d講撐狗幫狗講野呢d人割得

咁仲大罪

價值觀唔同冇得搞

朋友可以做

但重要野唔好同佢講

藍屍專出賣人冇人性可言

都半年有多

唔屌狗果d其實都藍底嫁啦

一係離地撚

唔po相上嚟把撚

屋企人呢？兄弟姊妹你識晒？

佢應該就唔會咁仆街嘅不過都要小心

唔屌狗唔緊要，幫狗講嘢先最撚大鑊

同藍屍講感情你都on9

c了

sor囉